尋日為孩子未來遊行bbc訪問我,我話:只要重有一個勇武仔,我都會繼續和理非遊行

想話比你地知，你地既信念無錯
行動升級只係高官迫出黎